今日C3開幕

今日開幕 有無人去左?

去左睇imas

係入面做緊工作人員